武漢肺炎：法國2市長確診 成歐洲官員首例

新冠肺炎蔓延歐洲，法國周日（1日）新增30宗確診個案至130宗，包括瓦茲省及薩瓦省的2名市長，是歐洲首次有政府官員確診；德國同日一口氣增加了63宗病例至129宗。另外，法國羅浮宮的員工因憂心染病，最終投票通過停工，博物館周日全日關閉，暫未知幾時重開。
法國衞生總局局長薩洛蒙周日（1日）表示，該國新冠肺炎確診病例累積增至130宗，死亡人數維持在兩人，另外有116人仍留院治療，當中9人病情嚴重，12人已康復。薩洛蒙補充指，確診個案中有72宗與群眾聚集或互相傳染有關，其中35人在國外感染，23宗尚在調查中。
而在德國，當局同日公布當地確診新冠肺炎個案累計129宗，差不多是前一日早上66宗的2倍。確診個案遍及全國16個州的其中9個，其中有超過一半、即74名患者在北萊茵-威斯特法倫州。該州自從在上月15日舉行的嘉年華中，有一對夫婦確診之後，成為了疫情的熱點。

玩完

黑死病 2020

全世界多得支那 屌 咁耐以黎對呢個世界零貢獻 真係應該滅國

信世衛, 死全家

中國出來道歉未？

好明顯法國唔識讓領導先走

gg

投降國